呢幾個禮拜令我最無力嘅唔係政府唔係黑警...

係咁多位想以死相諫嘅義士呀！！！

政府唔聽民意，我地可以繼續發夢抗爭

黑警仆街，我地可以繼續搵方法追究到底

但係如果你地以死相諫呢？我地可以點樣攞返你地條命返來？

你走咗，對邊個影響最大？係政府？黑警？係我地呢班同伴呀！！！我地會擔心，會傷心，嗰種保護唔到你地嘅無力感比任何一切都令我地更加自責......

我地堅持咗咁耐，為嘅係咩呀？係為咗我地自己，為咗我地咁多個香港人自己呀！！！

少咗你，咁我地成功爭取返來又有咩意義？可以同邊個分享？

所以，你地條命，同我地爭取緊嘅嘢，係一樣咁重要！！！

無論以後結果係點，你仲有我地喺度！只要我地仲喺度，我地就會繼續去爭取，直至成功因為止！你地可以失望，可以傷心，但係唔可以絕望！因為我地仲未輸！我地要一齊贏，一齊睇到成功嘅嗰一日！！！

如果你某一刻突然萌生起以死相諫嘅念頭，麻煩你睇一百次下面呢條片，聽清楚小妹妹講咗啲乜！

有啲乜嘢，可以搵身邊嘅人，或者搵我地傾，唔好自己決定完就算！

推！仲要一齊贏㗎！

無錯！

認同，其他人欠債、供唔掂樓、生意失敗跳樓我無資格叫人唔好跳
但為香港咁死真係好唔值，始終仲有好多藍絲同賣港賊
有時都唔想為呢d人爭取，更何況死

香港最後變成點，真係仲有好多同路人陪住你
200萬人上街又上過，立法會又衝過
最後都改變唔到嘅話
已經好過咩都唔做就被赤化
仲要依家雖然唔係贏，但亦未輸
絕d講，投白票都有用過已死相諫

推

啱

唔好再有下一個喇

一個都不能少
我哋要嘅係齊上齊落

麻煩幫手推畀其他義士睇
真係一個都不能再少喇

推一推